{
	"Account": "帐户",
	"Account Info": "帐户信息",
	"Account not found": "找不到帐户",
	"Account Password": "帐户密码",
	"Account password needs to be stronger.": "帐户密码需要更严密。",
	"Account Secret": "帐户秘密",
	"Account secret needs to be stronger.": "帐户秘密需要更严密。",
	"Account Storage": "帐户存储",
	"Accounts are made of two parts, an 'account secret' and an 'account password'.": "帐户由两部分组成，“帐户秘密”和“帐户密码”。",
	"Allow": "允许",
	"Allow extended access to primitive data types.": "允许广泛使用原始数据类型。",
	"Allow this app to access the data stored in your SAFE Drive.": "允许这个APP访问存储在SAFE驱动器中的数据。",
	"Already have an account?": "已经有帐户？",
	"Anonymous Application": "匿名APP",
	"App Name": "APP名称",
	"Authorise Request": "授权请求",
	"Authorised Apps": "授权APP",
	"Back": "返回",
	"Bad request": "错误的请求",
	"Cancel": "取消",
	"Community forum": "社区论坛",
	"Completed": "已完成",
	"Confirm Account Password": "确认帐户密码",
	"Confirm Account Secret": "确认帐户秘密",
	"Connected to SAFE Network": "连接到SAFE网络",
	"Connecting to SAFE Network": "连接到SAFE网络",
	"Connection to SAFE Network Disconnected": "连接到SAFE网络的链接断掉",
	"Continue": "继续",
	"Could not connect to the SAFE Network!": "无法连接到SAFE网络！",
	"Create Account": "创建帐号",
	"Dashboard": "信息中心",
	"demo app": "演示APP",
	"Deny": "拒绝",
	"Discussions": "讨论",
	"Don't have a account?": "没有帐户？",
	"Each account is currently limited to {{limit}} PUTs on the Network.": "每个帐户目前仅限于网络上的{{limit}}个PUT。",
	"Download vs Upload": "下载与上传",
	"Entries don't match.": "条目不匹配。",
	"Error": "错误",
	"Failed to fetch/create app root directory": "无法获取/创建APP根目录",
	"Fetching data from the Network.": "从网络中获取数据。",
	"Get the demo app to store and publish data, as well as create your SAFE public ID": "获取演示APP存储和发布数据，以及创建您的SAFE公共ID",
	"Help": "帮助",
	"Here you'll find tutorials on setting up and using the Launcher and example apps from MaidSafe.": "在这里，您可以找到有关设置和使用Launcher和MaidSafe示例APP的教程。",
	"If you would like to disable this proxy, please use the toggle below.": "如果您要停用此代理，请使用下面的切换。",
	"If you'd like to contribute to the code or have found any issues, you can find us on Github": "如果你想提供代码或发现任何问题，你可以在Github",
	"In Progress": "进行中",
	"Install Demo Application": "安装演示APP",
	"Invalid password": "无效的密码",
	"Invalid range specified": "指定的范围无效",
	"Invalid request. '%s' is empty or not present": "无效的请求。 '%s' 是空的或不存在",
	"Invalid request. '%s' not a valid input": "无效的请求。 '%s' 不是有效的输入",
	"Invalid request. Required parameters are missing": "无效的请求。缺少必需的参数",
	"Is disabled": "已禁用",
	"Is enabled": "已启用",
	"Last Active": "上次活动",
	"Launcher will act as your gateway to the SAFE Network, you can use it to access data on the network and to authorise apps to connect on your behalf.": "Launcher将充当您到SAFE网络的网关，您可以使用它来访问网络上的数据，并授权应用程序代表您连接。",
	"Learn how to get set up on the SAFE Network at maidsafe.readme.io": "了解在maidsafe.readme.io SAFE网络上如何设置",
	"Logging you onto the SAFE Network!": "登录SAFE网络！",
	"Login": "登录",
	"Login failed.": "登录失败。",
	"Logout": "退出",
	"Logs": "日志",
	"Low Level API": "低级API",
	"Network Activity": "网络活动",
	"Network connected": "网络已连接",
	"Network Disconnected. Retrying in %s": "网络连接已中断。正在重试 %s",
	"Network not connected yet!": "网络尚未连接！",
	"Network not yet connected": "网络尚未连接",
	"No authorised apps.": "没有授权APP",
	"No data yet.": "尚无数据。",
	"No requests made yet.": "尚未提出任何要求。",
	"None": "没有",
	"Okay": "好的",
	"Permissions": "权限",
	"Proxy Server": "代理服务器",
	"Proxy Settings": "代理设置",
	"Proxy Setup": "代理设置",
	"read more": "阅读更多",
	"Registering you on the SAFE Network!": "在SAFE网络注册您！",
	"Request": "请求",
	"Request cancelled": "请求已取消",
	"Request timed out": "请求超时",
	"Retry": "重试",
	"Revoke Access": "撤消访问",
	"Revoked access for %s": "已撤销访问 %s",
	"SAFE Drive Access": "SAFE驱动器访问",
	"Safe Launcher": "安全启动器",
	"Secure": "安全",
	"Settings": "设置",
	"setup instructions": "安装说明",
	"Somewhat secure": "有点安全",
	"Status": "状态",
	"The 'account password' is used to unlock and access all of your data.": "“帐户密码”用于解锁和浏览您的所有数据。",
	"The proxy server allows you to view websites and content from the SAFE Network in your browser of choice": "代理服务器允许您在所选的浏览器中查看SAFE网络中的网站和内容",
	"The SAFE Network and Launcher are still in test phases and may only work if you are using the lastest version.": "SAFE网络和Launcher仍处于测试阶段，只有在使用最新版本时，才能工作。",
	"This account is already taken.": "此帐户已被占用。",
	"This Session": "本届会议",
	"Time Sent": "发送时间",
	"Total Data Downloaded": "下载的总数据",
	"Total Data Upload": "总数据上传",
	"Total {{action}}s": "总 {{action}}s",
	"Trying to Connect you to the SAFE Network!": "试图将您连接到SAFE网络！",
	"Trying to reconnnect to the network": "正在尝试重新连接到网络",
	"Tutorials": "教程",
	"Unauthorised": "未经授权",
	"Unknown Register State": "未知注册状态",
	"Update": "更新",
	"Updated": "已经更新",
	"Updating": "正在更新",
	"Using Launcher": "使用Launcher",
	"Version": "版",
	"Very weak": "非常弱",
	"Vendor": "供应商",
	"Weak": "弱",
	"Welcome to the Safe Launcher": "欢迎使用SAFE Launcher",
	"Welcome to the SAFE Launcher!": "欢迎来到SAFE Launcher!",
	"You can join the discussion on the Community forum": "您可以在社区论坛上加入讨论",
	"Your 'account password' is never stored or transmitted, it will not leave your computer.": "您的“帐户密码”不会被存储或传输，它不会离开您的计算机。",
	"Your 'account secret' is private and should not be shared with anyone.": "您的“帐户秘密”是私人的，不应与任何人共享。",
	"Your 'account secret' is used to locate your account information on the network.": "您的“帐户秘密”用于在网络上查找您的帐户信息。"
}
